點解Ｃ君階級很高？？

明明就係半紅不黑

佢矮 平時要企樓梯
陸永唔洗

要問下方力申

因為A君的家底好B君出名獨到